觀塘警署去車 8架

報告完畢

狗屋而家無人。。。咁係咪應該